林奠請埋啲人都唔識教仔

教育局副局長都教唔掂佢個仔
搞到跳樓死咗
依家林奠都迫到佢啲仔仔女女都去跳樓死
仲要不聞不問
仲要叫由佢教出嚟嘅狗咬啲仔女
佢有咩資格做我地老母